如果巴塞咁撚樣都可以出局，我對住敏敏個poster噴屎！

無沙拿同廢明奴，加上狼隊一戰不容有失，估計已放棄歐聯，今場唔輸波都偷笑😏

好

？

仲有

樓主我們到了.jpg

噴精代住先ok？

gogogogo

找數啦柒頭

上面找咗，以精代屎

搞搞副牆佢好喎ching

poster

射落poster當找左一半

射落你度ok？

咁我洗唔洗改名做敏敏

唔好侮辱我敏

你自己話要射落我度先